有「沙律」唔食罪大惡極！

想食林耀聲多啲

佢呢set相好撚醜

著到咁暴露 搞到唔知望邊好

睇佢同杜生煮野食真係悶到瞓著
冇反應又老牛聲
佢只能夠生存喺硬照

同杜生煮野食戇尻尻個感覺好過拍硬照

影到好撚柒，仲要著得咁暴露，無晒幻想空間得張牛仔熱褲嗰張先叫J得落
如果影到好似肥荀嗰輯就正

鑽石與黃金
唔及我一片真誠與真心

想比佢夾腸都好正常姐..

renee正好多

咁正嘅body影成咁
攝影師執咗佢啦

完全冇望過個樣

呢輯相影到佢好似人妖

影到咁

「沙律」好靚, 但影得好差

樣衰

影到好似好大隻,,

個攝影師好撚廢

影到成個印尼妹定泰妹咁

第5張好恐怖

影到成個男人咁

雞味濃

影到咁，永久blacklist個影相佬啦

佢自己IG 啲相重靚啦

IG相正好多

肥苟嗰輯真係世界級

P圖緊係正

成班閪仔都唔識野！

我屌晒你地個份，沙律好撚正！

到底粒的喺邊

張張個口都係咁撚樣

屌拿星原來同聲b散咗

個頭唔撚掂喎

張張都同一個樣
嘥撚哂沙律啊屌

唔掂

把聲不了

無論幾真心 都係買隻介子最軍真

岩
一直都對佢無咩好感

以為又講大J食沙律添…

有無Dcup

雞

映到個樣平面方角
明明睇片都無咁起角

影到塊面好大

影到佢好樣衰

有無手足有玩佢扮狗個隻game 我差不住j左

係唔係連燈上位嗰個？

真係唔講都唔知

睇wiki先知

記得之前有個絲打分析過佢疑似係假波

得罪影果個？

影到咁撚樣，炒左條友佢啦

除哂衫見哂兩隻波先下定論

PULL

好樣衰 得對波

每日咩住2包米一定好辛苦好想幫佢托住。

我屌

佢真係靠對波
歌丶影丶視丶所謂健身冇邊範好掂

又要打J

人哋E

影到塊面大過個沙律兜

正囉

沙律我知錯喇沙律

個攝影師叫咩名，佢一定好憎沙律

髮色咁淺
但條眉咁黑咁深入
淺啲應該好睇啲

塊面大撚到

睇佢d訪問對答就知佢唔適合娛樂圈

30萬抵俾 做汁男都制

老牛聲不了

影佢應該要強調返個肉感，應該會好j啲
影到咁硬又咁型格咁撚樣都唔知做乜

我可以

佢女星黎講健身成績叫最好嗰個
咁撚大對波有馬甲腹肌算係咁

加咗密點解會咁

佢之前對波無咁大

成個c奶

可以再露多啲

三十萬食沙律

睇相幾好

但睇過佢同杜文澤條片
就覺得呢條女完全9唔搭8
衰過智障

完全溝通唔到

嘩...對波

集集都睇到好尷尬

推

???link

唔睇樣即刻射

後生時還可以, 現在不了

樣又醜
對波又硬

原來沙律一晚312500
大j食得開唔開心

Cls

有連登傻仔夾錢怕咩

上VIU TV選美已經見到佢on9既一面

其實都唔靚

佢之前條仔都係貪佢波大姐

好衰，揭穿人

可唔可以強姦我

係咪貼咗乳貼？好難唔透到粒的

見到係假就唔上咩

若要定義性感尤物，沙律張沛樂就是最佳範例。胴體近乎完美，就像得到造物主特別眷顧的雕塑品，每分每寸都親自著墨刻畫。對上一次《Esquire》找她來，已經是兩年前。還記得當時在公司打開圖片，惹來一陣叫罵聲，通通問「為甚麼沒有我份參與？」再度合作，彼此有過信任和默契，尺度更大膽一點。其中有一些相，頂著橙紅長捲髮的她，就只披著一件墨綠色冷衫。沒有刻意搔首弄姿，卻渾身散發著性感氣息，彷彿考驗你對禁忌和枷鎖的看法。

寫文條友起晒機咁款

有樣有波、非常唔錯

睇得多又覺得柒，唔知點解

屌咩 都唔知j唔j好

拉

J住嚟寫先有呢d文筆

How much?

乜撚野黎...

真心問點解咁多人叫杜汶澤做杜生
唔覺得咁叫法好扮野

你唔係以為依堆相冇p過掛

好撚樣衰
波圖大把啦，洗睇呢啲質素？
俾啲波就like都on9

個妝問題

串大J？

lm

2020 都黎喇

仲沙律

冇自己p得咁勁

佢真黃，Facebook發過多次聲

淨係有對波有春用咩
成個package唔討好

冇口才又冇演技，過多兩年3字頭就俾班大波後生女淘汰了

同上一代阿旦一樣

點露都係上唔位做藝人

第二張個鼻有幾節

其實我覺得佢著 sport bra好正

應該p得好勁
塊面邊有咁細呀

我要張家輝個沙律好過

髮型同化妝真係好重 最尾濕身果張乜野幻想都冇晒

攝影師可唔可以開名 bookmark 定唔好中伏

佢一開口，就覺得佢好低b
情況同鄧月平一樣

所以Renee世界第一
莊麻麻 藍絲不了

莊端兒係藍絲?你撈亂咗莊思敏?

藍絲貝

好耐之前佢有份煮

條衰妹成日咩界波袋
好古惑

Ok

肥苟點影都正㗎啦

屌 影撚到成個袁嘉敏咁
炒撚左個攝影師啦

男人樣

有藍絲貝一定唔睇
見佢扮黃就好撚辛苦

其實佢唔係藍絲 佢係on9女權撚來

影到成個吳弱雞咁

樣就普通
但都好過啲整容雞
佢係賣身材正

睇完佢拍杜生更鐘意佢啵
證明係真傻 唔係港女/扮曬蟹

仲有個Stylist, 兩個一齊炒
開名唔該

佢唔係好得喎。。
最慘係佢d反應好唔掂

假波有咩好食，食壞人

以為係苦海求天果個

無lin人

妓女
妓女
妓女
妓女
妓女

最後個張

esquire個網死咗？

咁都醜樣

越來越肥同有D MILF味